腰痛幾年未好 有無好嘅醫師可以推薦下

腰痛幾年好似牽連埋隻腳
經常有啪啪聲同感覺唔自在
之前一直喺香港睇過好多個跌打 敷藥嗰種
都係好返一陣就回塘
物理治療都係差唔多情況 仲要好貴
後來有人介紹返大陸睇
畀我感覺係好詳細咁幫你檢查 （同埋平）
雖然都係會回塘 都陸陸續續睇咗排咁
而家冇得返大陸 呢半年睇咗幾個香港嘅
有啲好貴又冇乜用
排成兩粒鐘隊 幫你整一陣就算
又要戒口 又唔俾做運動 去到最尾又係冇撚用

有冇人真係根治過 可以推介下好嘅醫師？
或者自己應該有咩要注意？
順手問下有冇必要戒J?

佐敦有間我近排睇緊幾好

TG同你講 廢事開名

巴打 可唔可以講下間野係邊?

唔做gym強化背部肌肉 你睇乜9醫生都冇用

我係嗰度都睇過一間

兩年前試過拉一拉背 跟住痛左一輪
唔知係咪姿勢問題
有啲話要做運動強化返
但係有啲中醫師又叫我唔好活動咁多
好亂信邊個好

腰痛既根源可能黎自個hip, 仲有可能係因為核心過弱而引致既肌肉不平衡

要解決根本既問題係確保無發炎既情況下train up 番核心，下肢既力量，後背先唔會承受過大既壓力

祝你好運遇到一個會慢慢教你既人

牛大力煲豬尾骨雞腳

游水可以改善腰痛 可以試下

睇開深水埗汝洲街一間跌打
細鋪搬大鋪，日日都好多人去睇

利申條腰舊患，搬下嘢好易又扭親

巴打係咪有研究開
有冇啲最基本嘅嘢可以指點下
普通運動得唔得定係有啲特別動作

咁又唔係呢間 用藥係指食嗰啲定係敷藥？

我睇開嗰個中醫都係佐敦， 醫筋骨好得

可以靠食嘢食好又真係唔拘啊

你係邊個位痛？係腰椎間盤突出係咩？
如果係你可以起我底睇我個腰痛post 間物理治療堅work 我做兩三次好返晒

試過有個中醫師
叫我淨係游狗仔式
唔俾游自由式
其實係咪點游都得？

之前腰痛膊頭痛足足一年，的起心肝做返運動同拉筋，一個月腰痛已經好返，膊頭痛好左一半。

係咪按摩下跟住敷藥嗰種 你感覺有冇幫助 ？
我係覺得嗰啲成日好快返轉頭

佐敦中醫，同樓上巴打同一間？

我都痛左好耐
唔係我唔想做運動練返好D肌肉
係我痛到做唔到運動

我識個人都係咁樣，搞到佢好難集中考dse，考幾年都未得留名睇下有咩方法幫佢

身邊好多人都係呢個問題

因為我無見你真人，最大可能就係過弱既hip+core 令到有骨盤前傾既情況

最直接簡單係確保「無發炎」情況下訓練多d 臀既動作。最簡單例子好似你扑野向前衝個下既小動作，會訓練到臀，每日簡單做10-15下 得閒又屌幾下就可以減低前傾既問題

我唔係咩專業，只係知道下肢同後背關係好大

建議以下幾個keywords for you

骨盤前傾
下肢肌肉不平衡
核心訓練
臀肌
下半身伸展

唔好專登去做後背訓練，本身你個區既發炎情況應該幾大，邊個撚樣叫你未解決背痛就去訓練後背既人一定係唔專業水鳩你既人

但係你唔係話做完仲痛咗？
即係痛完之後好返？

慘 介紹佢比我識下 同佢有啲似

完全靠自己？唔使睇任何野？

煲葛湯既湯料
但換牛大力
一個月飲兩次

唔該巴打

但係原來身體會一直發緊炎？真係唔知

係咪腎虧 / 腎石呀 ?

Thx 會叫屋企人幫下手 自己唔識煲湯

小打J
強化腹肌

唔係啊
所以咪順手問吓戒丁有冇關係

係，捽完一輪然後敷藥。
之前我阿媽背痛到嗌救命，call白車入醫院照剩係開止痛藥。後尾我同佢去睇喱間，話係傷咗肋骨，睇咗兩次斷尾
腰我覺得好長手尾，我係小學跌親，一直都冇理到，到幾年前，廿零歲嗰陣扭到條腰，師傅一睇就話我條腰幾嚴重

腎虛
就一定會腰痛
如果腎石會痛到想死

咁你依家點
仲有冇煩緊呢樣野
成日斷唔到尾得閒又痛返
仲要成日有得啪 唔知你明唔明我講咩

咁又未咁誇張

同你情況差吾多 心知睇醫生冇用在家自己慢慢拉筋拉2,3年慢慢拉到大字碼快到一字碼 依家舒服好多

做gym 加拉根 之前都有事 如果發炎就睇e生

飲牛人力啦
堅得

丁以介

多謝分享 但係我都係偏向搵人幫一幫先

我除非真係扭親先會去睇，上年推輪椅落斜路唔識就力，敷咗兩劑藥，唔痛就冇去睇了

宜家轉天氣有時會赤赤痛，貼下膠布咁囉

利申27歲

啲中醫師成日話 未搞番好 就做gym 會加重病情

去美國搵dr joseph cipriano，可以youtube search佢

推正解

我係敷藥 因為之前係屋企樓下睇過一次 個師父一黎就大大力死力咁鋤落黎
針灸又由頭針到落屎忽 果次痛到我真係頂唔順 睇完好似重重傷左
跟住去睇佐敦呢間 個師父話6針就搞掂 但我果次已經痛到唔敢再針
幾好既係 唔洗等排隊 快快趣做完 快D走 但不過係幾貴下

我阿媽周不時都會煲，喱啲真係要長期飲先見效

我唔只赤赤痛咁簡單 啲筋感覺好硬

你搞得清楚gym同做運動嘅分別未？

我諗中醫西醫都有提過你要游水要拉筋

U hear but u don’t listen

睇private physio認真聽佢講做晒佢叫你做嘢嗰啲exercise 記住真係唔好懶

即係巴打意思係 做運動拉筋 唔好做gym？
但係你又話做gym係正解

Thx 但請問可唔可以講詳細啲
我Google咗都唔係好知咩黎

可能同你個case 唔同，我知自己係少做運動肌肉弱引致；我係超慢jog，加做少少機，一星期三日
但膊頭痛都未完全搞掂，要搵醫生

下, 你無 Check 過係咪有腎石呀 ?

我之前都腰痛 去睇物治 佢話骨無事 就拉根得 做gym傷腰喺你動作錯 只有肌肉增強先無腰痛 你要留意下雙腳有冇'被' 同埋腰痛成因喺腳肌肉唔夠力 樓豬下世小心d

係 一開始痛咗 第二個禮拜已經好得七七八八
係呢間呀

睇醫生》攞referral letter > 搵個物理治療師

ssp lm

大埔有間幾好
我一直有睇開
會同你啪正啲位

真咩唔通我識你

下世小心即係點

Thx 會試下

明白了 thx 我會去搵下

貴唔貴？你有冇成功根治？

唔識你邊位

自己就返條腰既情況啦
有啲人唔識游水, 咪走去GYM 練腰肌, 但果種練係要輕磅+做好多set

唔識就住力/姿勢唔啱, 就會愈做愈衰
咁為免搞傷哂, 直接拉筋+學游水係一個安全啲既方法

間嘢係跌打，500一敷 會同你啪正
佢會要你睇到吾洗再覆診為正

我算成功嘅
有咩可以tg :wpppyu7

明白 唔該巴打 識游水 會繼續試吓

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

幫推

啱呀
要做物理治療＋長遠嚟講做運動強化番肌肉，仲要一直keep住
利申：睇緊政府醫院物理治療